【元朗報仇入撚哂黎】727光復元朗!

睇左大部分post整理下
而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係要人多齊裝先得!
同埋作為元朗人講聲星期六最多大陸閪
星期日元朗全街印賓姐姐休息光條毛咩

728光復將軍澳
727全部入黎元朗報仇!!!

將軍澳應該要取消

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

但27號光復完之後，咁28號，29號打後日子班手足點？鄉黑頂多匿埋一日，到時又有差佬做護盾，俾你光復24小時，等人散哂，走哂，鄉黑又再出黍搵人祭旗
真心擔心元朗手足

727元朗

最好佢哋冇人匿埋，可以比我地燒村